吳若希出到聲，竟然無人幫佢。。

咁我唯有幫下佢key返個樣上去啦，我仲專登揀咗佢最真誠最開心嘅樣Key上去

吳若希bb，I love you

1000蚊過夜嘅臭雞嚟 爛泥扶唔上柄